#
# For a description of the syntax of this configuration file,
# see scripts/kbuild/config-language.txt.
#

mainmenu_option next_comment
comment 'Shell Utilities'


bool 'basename'		CONFIG_BASENAME
bool 'cal'		CONFIG_CAL
bool 'chroot'		CONFIG_CHROOT
bool 'date'		CONFIG_DATE
bool 'dirname'		CONFIG_DIRNAME
bool 'echo'		CONFIG_ECHO
bool 'env'		CONFIG_ENV
bool 'expr'		CONFIG_EXPR
bool 'false'		CONFIG_FALSE
bool 'hostid'		CONFIG_HOSTID
bool 'id'		CONFIG_ID
bool 'logname'		CONFIG_LOGNAME
bool 'printf'		CONFIG_PRINTF
bool 'pwd'		CONFIG_PWD
bool 'sleep'		CONFIG_SLEEP
bool 'stty'		CONFIG_STTY
bool 'tee'		CONFIG_TEE
if [ "$CONFIG_ASH" = "y" -o "$CONFIG_HUSH" = "y" -o "$CONFIG_LASH" = "y" -o "$CONFIG_MSH" = "y" ] ; then
	define_bool CONFIG_TEST		y
	define_bool CONFIG_TRUE		y
	define_bool CONFIG_FALSE        y
else
	bool 'test'	    CONFIG_TEST
fi
bool 'true'		CONFIG_TRUE
bool 'tty'		CONFIG_TTY
bool 'uname'		CONFIG_UNAME
bool 'usleep'		CONFIG_USLEEP
bool 'who'		CONFIG_WHO
bool 'whoami'		CONFIG_WHOAMI
bool 'yes'		CONFIG_YES


endmenu

